{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"K√§in omanikuga jalutamas."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vee peal h√µljuda."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"moo\" ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"Olen p√µllumajandusloom."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja elan d≈æunglis. Olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen v√§ga tugev jahimees."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen kuldne v√§rv."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Klapin tiibu ja ehitan pesa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n usse ja putukaid."},{"text":"Ô∏è V√µin lennata v√§ga k√µrgele."},{"text":"Laulan ilusaid laule."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"nahkhiir","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja jalgu ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"S√∂√∂n hiiri."},{"text":"Mul on kahvliga keel."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja mugin bambust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Hiinas"},{"text":"Olen karu t√º√ºp!"},{"text":"Mulle meeldib palju magada"}],"options":[{"label":"Polaarkaru","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Grizzly Bear","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on valge ja k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Tulen pilvedest."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememmesid."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kuum."},{"text":"N√§en v√§lja nagu suur ring taevas."},{"text":"Annan p√§eva jooksul valgust."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Toon vihma ja katan taeva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt valge v√µi hall."},{"text":"Olen tehtud pisikestest veepiiskadest."},{"text":"Ma blokeerin p√§ikese."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF808080","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan lehti ja puhun puid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa ei n√§e mind."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ma v√µin aidata sul lennata lohega."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9A9A9","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen vesi."},{"text":"Teen lompe."},{"text":"Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"J√§√§","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ilmun peale vihma, palju v√§rve taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valguse k√µver."},{"text":"Mul on v√§rv punane."},{"text":"M√µned arvavad, et minu otsas on pott kulda."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali ja s√§rav ning tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valguss√§hvatus."},{"text":"Ô∏è Juhtun tormide ajal."},{"text":"Mulle j√§rgneb tihti vali poom."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, nagu v√§ikesed j√§√§pallid, mis taevast alla kukuvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja k√µva."},{"text":"M√µnikord v√µin ma haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit r√ºnksajupilvedest."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Pihusti","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur tugeva tuulega torm, mis keerutab ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on lehtri kuju."},{"text":"V√µin tekitada kahju."},{"text":"Olen v√§ga v√µimas tuul."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur lumetorm, kus on palju lund ja tugev tuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Tuul on tugev."},{"text":"Ô∏è Lund on palju."},{"text":"V√§ga k√ºlm on."}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":true},{"label":"Typhoon","isCorrect":false},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6F0FF","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}